關於「獅鳥」，文宣朋友有嘢想講...

［代朋友貼］
利申：贊成獅鳥
但係盡量唔好爆頭

1
首先藍絲都有好多等級，有啲擸架餐打手足，有啲拳腳交，有啲撕紙同影人大頭。我哋係主張以武制暴，撩交打嗰啲基本上唔抵可憐；但係撕紙同影人大頭嚴格嚟講唔係暴力，咁就有違我哋原意。

2
如果只係撕紙同影大頭就要頭破血流，國際會點睇我哋？我哋身處其中知道前因後果，可能會覺得合理，但係外國人只會見到有普通市民人士被襲擊同圍毆，咁樣只會對我哋不利，文宣唔識點解釋。

3
如果藍絲自己仆親跌低，我希望唔好仆親個頭，因為真係有機會致命！我哋唔係成日鬧黑警用警棍下下扑頭嘅咩？所以佢最好仆到身同手腳，廢老骨頭脆易骨折，跌到冇得四圍走，留喺屋企就好。或者跌到塊面黑哂都唔錯呀，畫面好賞心悅目。

4
最後一點其實都係想保護手足。擸刀擸玻璃樽的藍絲如果被爆頭，上到庭都仲勉強解釋到。相反如果藍絲只係撕紙同影大頭，甚至只係個女人，爆頭呢個結果喺庭上係絕對解釋唔到！嚴重傷人同誤殺可以被判終身監禁，同謀都有罪。萬一有人唔小心扑爆藍絲頭令藍絲死咗，就算嗰個人走得甩，如果企側邊有個食花生手足走唔甩，走唔甩手足都會有機會被判終身。

總之大家的終極目標係政權同黑警，千祈唔好為咗藍絲呢啲蛋散坐一世監，係非常之唔抵！

幫推下啦
有時消毒真係好難

爆頭真係好暴力
打關節咪算囉

總結：
人地動手先 我地就還擊 否則用口鬧佢先
唔好打頭

推

同意

Push

一早講左有鏡頭個啲係公鳥
搵幾個和事老搭膊頭帶佢去揾獅鳥啦

721 831

贊成

Agger

同意，獅鳥大媽純撕紙,畫面唔靚

旣為癈藍，我哋就癈佢哋武用。
碎手腕腳腕好過爆頭

只能講手足們太壓抑了

講得啱
爆頭好翻又可以出嚟搞事

同意

「人地動手先 我地就還擊 否則用口鬧佢先
唔好打頭」

認同樓主講法

黑面神斷手肘爆菠蘿蓋

打關節有效又好睇

春袋=私鳥

爆頭畫面真係唔好睇
要學下柏林sir d關節技

撕紙狗由佢啦，上次仲要打女人
打女人對全世界嚟講都野蠻行為嚟㗎

push

其實講好多次 應該打關節同埋JJ

影響行動力仲有一個好大後果，特別係隻手

就係會影響到佢生計

一影響生計，講到錢藍絲呢啲自私撚最驚

做粗重嘢無手做唔到，做文職打字/寫字唔方便

推唔郁都要推

覺得踢春袋夠溫和啊

今日親眼見到獅鳥整件事，只係想講，手足你地理性返少少，明知條友冇攻擊力就咪搵位獅鳥啦，啲人舉下爛鬼國旗，鳩叫下根本無需要出手。
唔好走火入魔，個律師講野唔啱聽，但佢唔係錯晒。
條友究竟係咪真係之前嗰啲打人廢老黑幫，心照啦。

推 視覺效果比我哋想像中重要

一流呀，又唔會死人，又隨時令佢一世行動不便

721.831

Yes

人不犯我，我不犯人，以武制暴
咁係為咗保護自己同身邊嘅人
我鼓勵點到即止，制伏咗就夠
FA做完初步急救就捉佢離開
千祈唔好急救即刻就執多劑
放咗佢走都再郁手嘅話先真係執多劑